+++
title = "启动 Tapp"
description = "启动处于停止状态的 Tapp。"
weight = 6

+++

启动处于停止状态的 Tapp，将会重新为  Tapp 创建容器组实例（Pods）。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待启动 Tapp 的命名空间。

1. 单击左侧导航栏中的 **计算** > **Tapp**，进入 Tapp 列表页面。

2. 单击待开始 ***Tapp 的名称***，进入 Tapp 的详情页面。

1. 单击 **开始** 按钮，并在弹出的确认提示框中单击 **确定** 按钮。

	Tapp 的状态变为处理中则 Tapp 已经开始启动。



    

